[痴線佬入] 英國坐火車返香港

話說想7/8 月嘅時候 由英國london 經陸路返 香港 Hong Kong
有無ching 有興趣(3-4人成團)?
留個tg or add我啦

Planning大約係咁:
London(巴士/ euro star)> Paris(euro star )> Moscow> Beijing(鳩鐵) > Shenzhen> Hong Kong

大約會控制2-4 星期左右
(因為我諗住係Moscow 玩幾日 同可能係唔同地方留幾日)
Btw 而家白俄羅斯都唔洗visa 聽講方便左(好似係)

但其實可以參考下呢啲網

呢個係由香港去英國 當中係歐洲去左唔小地方

呢個係london去香港 但佢地就係中國玩多

教你點由london去香港 佢話9日就ok

小心殘體字

train information

花費:
車費:最小£800 per adult (我都係上網睇, 未自己計過)
Total:想用£1500-1750內 利申:窮撚
亦有人2萬蚊內玩咗40日 佢講大巴早買會平過火車好多

利申: 而家都係planning 嘅初期 行程係可以改的

LM

hi

Lm

有無人呀?

無人

傳統d london dover 轉船去calais 咁慢慢去巴黎仲好玩
貴過搭coach但幾有機會平過eurostar

可以一試 其實所有野都未定
巴打有係興趣去?

好大部分時間都係到坐
帶定啤牌同象棋軍棋鬥獸棋啦
試過坐到去新疆人都就快悶死

有點貴
全程巴士得唔得

貴過飛機咁多
喺車嘅時間仲多過落地玩

都得掛 我估
但莫斯科去北京 好似只係得西伯利亞鐵路
英國去歐洲就應該有巴士
巴打你budget 幾多??

為坐而坐

利申: 買埋飛行棋
尿袋都有3-4個

咁呢個就一定架啦
成萬幾公里
小明跑過去都要兩三日啦 可況坐車

但當中可能會見到嘅野都唔同呢
都係一種經歷

leave name learn wild

又貴又晒時間

淨係london落dover都唔平
真係要坐船應該坐去荷蘭仲好

London出發有個day return to calais 嘅套票 火車飛連船飛 平過分開買單程 幾抵屌 但好似一定要係charing cross先買到

坐去荷蘭 抵在張套票包london-harwich 加一張去到荷蘭境內任何地方嘅火車飛

有過呢個idea, 留名學野

利申：準備今年去英國YMS, 完嗰陣搭火車返香港

ching 你個路線又會係點?
留個tg交流下

由UK 坐船 去荷蘭大約幾錢?

萬幾公里應該問番自己全程巴士頂唔頂得順

Hello my friend 帶埋我ok?

ok my fd
how is your life my fd ?

巴打英國讀書？
今年畢業 有過咁嘅諗頭
但係西伯利亞鐵路坐一個禮拜真係難頂

K3/K4 睇見都覺得難頂

btw, 睇電影"東方快車謀殺案" 入面部火車好撚靚，好奇喺 google search eastern & oriental express, 好撚靚好撚貴

係呀
西伯利亞個段真係有啲惡搞
你會plan 幾時去呀??

有啲旅行唔係後生果時去
遲啲未必再有機會

我都諗住grad trip 由英國坐返香港

幾時grad 呀你?

今年暑假

我都係 你係幾月grad

七月 不過我想考完試去

其實我仲諗緊幾時去

提防火車小手

留名支持痴線佬